元朗冇咩人

小雞三四隻

唔駛留comment
唔駛負評
唔好推post等佢自己消失
block埋樓主